沙基利 我屌你老母！

屌你屎眼！

好波

做咩又改返名

改名黎屌佢屎眼

支持

ok

有冇 fb直播屌？

唔可以公器私用

曼連

一場曼迷

你車迷

樓主唔係公廁

係雞

樓豬高質

佢阿狗

乜都得
知我反利就得
死利狗 早撚抖

屌你老婆沙基利

我怕就怕基利

屌得好